東涌街坊快啲落街接人啦

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

推

突發 灣仔駱克道往Cwb大量狗車

東涌手足逃生路線：

📍水路：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
※ 18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。
*建議上船前要清乾淨袋既野，避免Popo接船

📍逸東巴士：
散去逸東 多村屋,巴士總站/
/穿東薈城上面去碼頭果頭
/行去愉景灣搭船
大澳山路哩埋

⭕逸東有車去各區：
E31去荃灣
E21A去何文田
3M去梅窩，可轉船去中環
11去大澳，可轉船去屯門
37去迎東，可於東涌碼頭轉船去屯門

⭕東涌路方向有如下巴士：
3M梅窩
23昂平
11大澳

📍入村休息：（❗換衫街坊look／❗餐廳食野／❗球場打波）
91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

#逃生路線

推

東涌手足逃生路線：

📍水路：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
※ 18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。
*建議上船前要清乾淨袋既野，避免Popo接船

📍逸東巴士：
散去逸東 多村屋,巴士總站/
/穿東薈城上面去碼頭果頭
/行去愉景灣搭船
大澳山路哩埋

⭕逸東有車去各區：
E31去荃灣
E21A去何文田
3M去梅窩，可轉船去中環
11去大澳，可轉船去屯門
37去迎東，可於東涌碼頭轉船去屯門

⭕東涌路方向有如下巴士：
3M梅窩
23昂平
11大澳

📍入村休息：（❗換衫街坊look／❗餐廳食野／❗球場打波）
91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

#逃生路線